[ 認真Post ] 講燒村不如講實際 - 舉報村屋僭建

頭先真係睇到我喊晒 好想盡一分力

唔知有冇人識多d 法例上既野

舉報丁屋僭建 人人有責

大家幫幫手一齊諗計

電話熱線2626 1616

重可以投訴到地政總署
電子郵件: landsd@landsd.gov.hk

總部詢問熱線 2231 3294

地政處詢問熱線 2525 6694

地政處投訴熱線 2231 3369

燒村唔會仲快？

舉黎有閪用咩 官黑勾結

On9先仲信政府會攪班牛屎狗

你係咪on9架⋯⋯⋯⋯

打999有冇人理呀⋯⋯

夾撚埋你舉報佢都可以唔撚做野

火可以滅， 但屋報左佢要拆

我冇嘢講

我知道， 但都想盡做

個方法可能耐但起碼煩住佢

得閒收政府信

殺人會快啲添
利申 我唔犯法

咁就唔係實際d啦
你呢d叫安全d

淋病做發展局長已經話拆，拆撚咩

正常打人要比人拉添
你係咪傻撚左呀

你認為有用？今日一定有政治交易

有撚人執法咩，晒氣

仲敢入去執法？傻仔仲信香港有法治？

燒村有幾唔實際

依家仲有法律？

Push

證明你仲相信香港警察，香港政府。
你會唔會覺得你先係唔實際果個？

舉黎有撚用咩，基本上啲投訴電話係6月開始都冇用

唔大作用, 佢地只要之前有登記就無事
而且登記呢樣野就係林鄭之前俾圍村人屌完的村屋政策黎
不過無登記就另一回事,所以大家唔理3721都可以瘋狂1823

利申 : BD 職員

有撚用咩on9, 當年林奠話要拆，但牛屎佬出黎開鄉議會吊人老母，又燒林奠公仔，最後政府咪縮

而家個制度仲有咩用

官商鄉黑互相包庇，政府都帶頭潛建，有撚用?